[大家睇路] 識朋友係QE做RN 無收過有靜坐活動消息

呢個post 話QE 準備攪靜坐
請大家捐頭盔
但係我識朋友係QE 做RN
並 沒有 收到有相關活動嘅消息
當然希望係 未 收到有靜坐活動
但希望大家係樓主 prove 到活動真確性前小心行事

我有whatsapp 對話
但係要得到朋友許可先可以post 上黎
驚自爆害到佢

朋友問到有消息了
個活動係真的
由得我沉
sorry 樓主